如果一件廢物有用 咁佢仲係唔係廢物

係有功用但實際無用
你條撚射到精扯到旗又點
咪又係悲慘賓州一世插唔到

垃圾 大多數都係一個主觀定義

你個問題猶如
大部分人眼中，廢罐係垃圾
商人眼中，廢罐可以拎去回收再造 唔係廢物

客觀去睇嘅話 冇一野係廢物
即使係屎 都可以施肥
如果人事事以客觀角度行事 思考
咁又有咩需要設立廢物一詞

所以 講一樣野係廢物
必是從主觀去睇 而每人判斷準則不一

一件廢物未發揮到作用仲係一件廢物